而家5歲個到人，十年後吊打大人

佢電腦又比你識用，細個又讀國際+本地學校，兩文三語流利過你，學野又快過你，呢一刻覺得自己廢嘅人，過十年會更自卑

(利申： 有輕微留意教育)